喺九洲 四國 東京嘅巴絲小心呀

見到新聞好大雨咁 唔好走黎走去 自駕要更小心 旅途愉快

係台風第3號

即係最高定中間呀